炎熱周末 未來最高溫33度

g

冇波著唔到件衫，會冼

正

33度著長袖 依d女扮撚曬野

最鐘意夏天

除左大汗，無乜特別

條褲緊到

有D著黑絲啦

唔怕焗腳咩

落多D雨

。

個閪焗到有浸酸宿味

G

how much ?